★Apple已死！蘋果頻頻下調iPhone產量

據知情人士透露，由於蘋果公司(Apple Inc., AAPL)新款iPhone需求低於預期，加上推出更多款iPhone的決定，令蘋果供應鏈陷入混亂，同時亦加大了預測零部件和手機需求的難度。

據悉最近幾周蘋果大幅下調了9月份發布的所有三款iPhone的生產訂單，令蘋果供應商的管理人士及手機和零部件裝配工人倍感沮喪。

iPhone XR的前景尤其堪憂。知情人士表示，蘋果之前要求一些供應商在今年9月至明年2月生產大約7,000萬部iPhone XR手機，但到10月末，該公司將這款手機的產量計劃下調了多達三分之一。

其中一些知情人士指出，到上周蘋果向幾家供應商發出通知，再次下調了iPhone XR的產量計劃，主要受智能手機市場日趨飽和以及來自中國手機廠商激烈競爭的影響。蘋果公司對此不予置評。

蘋果公司對此不予置評。
蘋果公司對此不予置評。
蘋果公司對此不予置評。

我要

比唔起錢買一定係用家問題

一部iphone至少可以用3年，
唔打機可以用4-5年，
好難怪需求會下降

邊有咁多人年年買呀

幾時恐慌性拋售XR

電池會死。 我上一部iphone2年收皮

以前一年一 依家一年三部 都分散晒啦

仲要賣到咁撚死貴 apple 自己玩死自己

可以換電 再戰2年

其實可見將來Xr又會變孤兒仔

吾⋯⋯⋯⋯

等多幾個月,啲電訊商出埋啲平plan +0機價，先考慮換唔換機

垃圾機

x2

手機台Lihkg仔

On9仔先買XR

班idog話條粗黑邊好靚 有美感 你唔認同係唔尊重佢地意見

XR又重又粗邊畫面仲要720P賣6000幾
XS /Max 又咁撚貴
想支持都難

係衛訊拎XR上身 勁撚柒 低階機咁

D產品成日因銷售策略整少D功能
食屎啦

8plus又唔比用前鏡人像
XR整少3D touch
Macbook 只比一個port
iPad Pro USB type C又唔比人output
連lighting插耳機既dongle都唔比

如果佢唔係樣樣都hold back
逼人買最貴 比咁多無謂錢
大把人買啦

之前Apple 口號：Does more, Costs less
依家根本係：Costs much more for much less

i6之後真係垃圾 冇晒創意

依家你定價玩到咁, 野又冇乜變 水魚都唔上釣

條邊拎係手都有陣柒味
佔個mon勁大比例

出左咁多代，而家先有問題，
明顯唔關你講果樣野事啦